1347 華虹半導體

港版納指成分股之一，但冇ATMX咁出名，睇落潛力幾好，宜家跌落28.35幾低，點睇?

10蚊貨底
你接我啲貨？

35 走哂
同中芯都係妖股兩隻

其實你知唔知點解華虹毛利率高過中芯咁多? 因為佢地投資開發既錢係好少, 佢地賺返黎既錢唔係拎黎投資開發新制程, 而係去買外匯同地產，講出黎都笑死人。
當然你一直食老本係可以，只係無乜增長可言囉，對於一間只係食老本既芯片公司佢既股價邊值咁多錢。

短期可升返上32